得返780蚊 點頂到月尾

返緊垃圾工 好低人工

營多
一餐2個
一日6個
一個月180個

仲有錢可以去買醬撈黎食

街市臨收買嘢，10$3份系列，返去自己煮，買袋米，一次食到兩三日，日日係咁意捱過黎

營多 麼需要你

佳寶 5蚊2包金菇
雞柳十幾蚊

或去菜檔買紅蘿蔔 幾舊薯仔 (最好臨收檔前買10蚊兩兜/10蚊三兜 可以食死你)
買舊日式咖喱磚 (或者去吉之島12蚊店買白汁磚) 一次煮到一個禮拜份量

屋企白飯一定免費

去m記食人食剩d薯條

我得300幾 窮撚過你

有冇諗過含撚賺錢

問感性的老母拎啦
佢話要聆聽大家的意見

連燈咁多死基佬 賣處男屎忽 有得諗

捱麵包

做PC仔 幾高人工

點算

賭咗去

問囡囡借？

呀湯 出嚟！

鹽油水煲飯, 煎蛋加豉油

780蚊買六合彩 ->> 頭獎 ->> retirement

PayMe 5000 頂到月尾先

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

叫最後一次雞，之後餓死

馬會賭埋佢

比場你。
fc 東京